(建立抗疫文化!) 香港係香港人主埸!! 鬼佬要跟我地戴口罩文化!!

睇左好多篇新聞同係外國的YouTuber 訪問係歐洲鬼佬點解唔戴口罩 (e.g. O’bon Paris)

佢地主要的理據就係話咩 “戴口罩預防唔到架!” “我無病唔洗戴”

我地香港人明知有用! Financial Times 都岀左文，話香港今日得好少confirmed case (comparing to other countries) 係因為我地的community response 好 !!

我地係香港戴口罩又唔會俾人歧視 點解我地淨係敢係連登到diu 香港鬼佬唔戴口罩。但我地有無take initiative 係街到話俾佢地聽戴口罩的重要性??

我地今日得到的小小成果, 係因為我地個個都謹慎, 戴口罩，勤洗手，少摸面。

所以我真係好鼓勵大家，係街見到有鬼佬無戴口罩，咪上去同佢傾下，了解下佢點解唔戴口罩，勸佢帶返口罩。講唔掂就搵多幾個friend 一齊去講。再唔掂就俾financial times 個graphs 去prove 我地香港人就係因為謹慎先守得咁好!

香港係我地主埸，要佢地跟反我地的抗疫文化!!!

推1

推2

推3

唔好登香港

推4

推5

唔太明
可唔解釋? 🤔

p牌仔學人推po

推6

咁我覺得有用ma ....
見亞洲人 係外國 戴口罩俾人歧視
但香港人見到香港的鬼佬唔帶口罩 又唔敢係面前提佢地
咪想岀下post ...🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

連登高登次次講完， 之後就會中招大獲野

話韓國比日本好， 韓國即出事

所以咪想叫大家一齊再做好d🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

推7

推8

推9

推10

p牌都推到咁整p牌把撚咩

Oh ..... thx for telling me ...
咁我都係反去收皮...

重重登多一下

幫你推3下

可否幫下p牌仔推🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️
如果你覺得個post有d用🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

2下

3下

感謝😭

可否幫下p牌仔推 🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️
如果你個得個post 有d用🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

樓主你唔駛理果個正電拍拍，5毛/狗黎，之前block過

Oh !! Really ??? Thank you thank you 🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

俾你block就係5毛
連登裁判官

岩啊
叫佢地戴
唔戴叫佢get out of 🇭🇰

Strong push

對啊 叫佢地戴口罩 很重要!!

專登唔完全block你就係因為想睇果3隻英文字

show blocked user

睇下你又做咩失敗主義定係帶風向嘅野

感謝🙇🏻‍♀️

守護家園 吊九唔戴罩的鬼佬

第一個comment就係屈毛嘅user就唔叫帶風向 人唔笑狗都吠

感謝幫推

樓上嘈乜春

守望相助

如覺有用，可否幫推一下。🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️
俾更多人睇到🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

感謝感謝

啱啊
喺香港唔戴罩嘅鬼佬應該畀人屌鑊金嘅
唔係我地喺外國畀人歧視戴罩真係好唔抵
做啱嘅嘢反而畀人歧視
做錯嘅事就乜事都冇重牙斬斬好打得咁
Dklm

隻癲狗無啦啦屈鳩我
教緊p牌仔冇得推文話我散佈失敗主義
笑到我

啱ar
用理據去話反俾佢地聽，帶口罩係有用
好似何栢良咁

Btw, 如果覺得有用，可唔幫一幫推🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️我係p牌仔....

幫你推

感謝 感謝

Pish

Thank you 🙏🏻

Thank you

啲鬼佬仲笑緊人
幾時先醒

其實真係好過份
香港人願意提佢地 真係已經好好

推

Push

Thx thx

因為連登仔出到現實係鵪鶉

此post已完

歧視返班死鬼佬

有提過
之後被藍tick

How ?
連登仔都不缺乏 識英文。
無理由我地arm 都唔據理力爭ja ?

提佢地啦
鬼佬係真係要點一點醒佢地

被藍tick ? I don’t get it ?

其實好同意，呢度係香港嚟嘅，你哋就要跟返我哋嘅規矩。

推翻，啱啱唔小心不推咗

pp

感謝
十分感謝

感謝

講真大家驚唔識講英文嘅，咪行去(接)佢或者鄙視佢囉
呢度係我哋地方嚟㗎嘛，唔鍾意咪返歐美。

Shut up and take & wear my mask

都可以show Financial Times 個 graph 加句 “plz put on a mask. Hk ppl has proved that it is a effective way to prevent coronavirus !!”

睇吓乜嘢鬼佬啦，以為自己好撚勁嗰啲都係用港女閪眼神望佢最好。

其實香港啲外國人會上啲乜嘢網站多？

BTW我近排見到啲鬼佬都係被馴化左戴口罩，所以其實環境嘅壓力係好重要。

其實好簡單bear 9佢地，我有同大學識既外國人 傾計同佢講wars,佢話佢有良好免疫力

Agree. 我都覺環境壓力係重要。
我琴日見到就一半有戴一半無
所以佢地真係好L需要被點醒🤦🏻‍♀️

Prove them they are wrong la !!!
佢地真係有d 囂張

Yes, maybe you have, but your loved one doesn’t. You want to kill them? Go ahead.

以為自己老幾呀兒登仔

大家盡一分力 不需講身份
感謝幫推

其實佢地唔戴既話，應該唔比佢地用任何公共醫療資源，害死人既話，要被控謀殺

但事實係 香港係點都會醫佢地...
所以要叫佢地係香港就要戴口罩 跟香港的culture !

再唔係我哋組織自發派口罩俾香港d鬼佬

我提議收反佢地成本價
明明佢地就有錢 ...但偏唔買口罩

U r welcome anyway 啲外國人真係冇乜抗疫常識

頂住左樓主呀

點都好 係都要屈到佢哋至少係我地主場戴口罩先得 錢唔係問題係依場抗疫戰裡面 問題係要防止外地輸入變成社區感染 啲鬼佬真係太天真乜嘢意識都冇🤯🙈😱😱

Agree ! (可否變推文回覆🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️想多d人睇到🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️)
明明我地個 “戴口罩，勤洗手，少摸面” 就係effective !!!
要話俾佢地聽 係香港 就要跟反住 香港人的抗疫文化!
就算佢地話 “我只係香港的過客關我L事”. 就話俾佢聽，你今日唔小心大吉利是係香港人身上感染到，都係你自己受反!
要佢地明! 同跟住做!

???lol

Pm啲鬼佬fd
佢地話都驚緊
但一提佢戴口罩
就藍tick

咁佢地真係太on9

嗰班留學撚返香港 又諗住偷偷哋唔自我隔離嘅 我屌晒你哋老母

至少我哋可以叫住喺香港嘅外國人咁樣做 咁樣會令佢哋易啲接受
文化依啲嘢真係唔可以一時三刻就改到 但叫到居港嘅外籍人士去戴口罩😷係一個契機 人始終係群體動物 啲鬼佬見到自己友戴佢哋真係會帶返口罩

算吧啦，講左好多個月都冇用 最好嘅辦法係蘭桂坊戒嚴 或者爆到佢地驚

佢地係到爆會連累香港人....所以先叫大家叫香港鬼佬戴口罩。

唔會聽 香港嘅外籍醫生都仲講緊冇病唔洗戴

幫推

其實我覺得，有可能係因為佢地買唔到但又唔敢講，就自欺欺人唔戴都冇問題

一齊做好d 咪唔會燈lor ...

唔戴就私了班鬼佬

push

樓主玩分化既五毛
拉

關你撚事咩毒撚

巴打唔係係香港住開？

又五毛? ...
你可以睇下我以前岀過的post

幫你手推

幫你推下 口罩真係好重要

推，睇下邊個笑到最後

感謝
推

Push push

推 見到鬼佬唔戴口罩要比壓力佢

歐洲恐怕唔夠口罩，所以佢哋政府先吾肯叫人戴。btw，香港d鬼佬吾載口罩真心有問題，可惜我都係p牌仔，冇得推。

有多個人意識到 其實香港人係有positive 的行動可以做 已經好好

#wearafuckingmask